曖昧讓人受盡委屈

找不到相愛的證據

請佢食蝦條啦屌

感建分

恭喜收皮🤝👍🏻👍🏻👍🏻

樓主 我愛你
唔洗妹下妹下